title: Чем клеить листовой ПВХ
layout: model/single.html
#date: 2016-04-26
cover: url
disqus: True

tag:
 - материалы
 - технологии
 - процесс
---

Имея большой набор различных марок клея, я с удивлением обнаружил, что листовой ПВХ не клеится обычным Моментом или другим привычным клеем. Поэтому решил изучить какой клей лучше подходит.

Сравним несколько марок клея и выберем лучший (по соотношению цена/качество) для наших целей моделизма. В качестве эксперимента будем склеивать:
 - листовой ПВХ между собой
 - листовой ПВХ к алюминиевой пластине

Кому лень читать до конца, то сразу скажу, что для склеивания листового ПВХ лучший клей Момент Гель!

Сравнение марок клея
--------------------



Результаты
----------
